有村架純告別乖乖牌 《關原之戰》挑戰武打戲露美腿

改編自日本文學巨匠司馬遼太郎原作小說，描述日本戰國時代最大戰役的電影《關原之戰》，這場決定日本未來最重要的戰役，是首次搬上大銀幕。本片除了集結役所廣司、岡田准一等時代劇常客之外，曾憑精湛演技拿下藍絲帶影后的有村架純，揮別過往乖乖牌的形象，首次參與時代劇，便挑戰高難度武打戲。

除了在毫無遮蔽物、高溫30幾度的高溫下拍攝十個小時外，更要在下過雨的泥濘中展現俐落的武打場面，讓導演十分佩服有村架純的敬業。此次，飾演伊賀女忍者「初芽」的有村架純，在激烈的打鬥戲中，不時會露出和服底下的美腿，導演原田真人開玩笑地表示：「可能是因為看她在《墊底辣妹》穿短裙的模樣，才會情不自禁地在電影中加入有村架純美腿的鏡頭。」

不同於擁有武術執照的岡田准一，沒有任何武打經驗的有村架純，第一天拍戲時便堅定地表示：「我想盡量全都自己上場演出！」與岡田准一一樣全程不使用替身、親自上陣。但是一場兩人對打的動作戲，有村架純一個失誤，直接把劍落在岡田准一的額頭上，回想到當時的狀況，岡田准一仍心有餘悸地說：「我自己也沒有抓到閃躲的時機，差點被砍成兩半。」有村架純當時也嚇到冷汗直逼，唯有導演看著兩人一來一往的對話，幸災樂禍地說：「我應該會用這顆鏡頭。」

在眾家臣中嶄露頭角的石田三成（岡田准一飾）與擁有奪取天下之野望的德川家康（役所廣司飾）兩位主將，擁東西軍數十萬將兵，聚集於關原盆地，日本本土規模最大的戰爭一觸即發！兩雄相爭欲稱霸天下，戰場上的勝負除了決定個人生死，亦牽動家族榮枯。此外，用自身性命保護石田三成的女忍者初芽（有村架純飾），兩人間的戀情將走向何處？本片預計11月10日在台上映

架純

G

g

咪盲反啦

7g

女版胡紅軍

美腿呢屌

食屎啦你

香港幾時有

我屌爆你個老母系
咁撚樣點睇呀

到時入場睇啦 咁惡做咩

仲衰過麻友

用塊面當盾用?

咪搞事啦

唔撚洗打J咩 屌

塊面成個架咁，叫定法官都冇乎

打j用呢D

我 立即 𨳒你老母

射左thx

伯母條腿好正！

負皮左
架純g

腿呢 你老味
講咁撚耐都見唔到條腿

雞

咪po左囉

麻友係yoyo

香港幾時上呀！等到毛都長！

戰神小早川秀秋邊個做？

其實佢露腳有幾稀有??
同埋佢身材好普通

我都想知

東出昌大

好正

d腳指正到 腳指公仲要特別短好可愛最岩啜

嘔

小早川好高大架咩??
東出昌大成189喎

好大陣g徐

差吉岡卡勞D分身就入哂黎

佢=/=我
但我地系迷麻黨

又逼害迷麻黨

迷麻無好人

老老實實究竟香港會唔會上
淨係識上啲漫畫改編一係就結衣BB

睇個款應該悶片黎

烏雞